昨晚旺角國際友賽 國歌仍被噓 亦有球迷「舉中指」

國歌仍被噓 港隊炒老撾壯軍心

【本報訊】香港足球代表隊昨晚在旺角場上演的國際友賽，賽前再有球迷噓國歌；而港隊就算有伊達射失12碼，但仍4:0大勝老撾，總算為下周二在大球場對馬來西亞的亞洲盃外圍賽生死戰壯軍心。

球迷噓聲變細

昨晚的友賽吸引2,029名球迷到旺角場觀戰；香港力量等球迷組織開賽前聲稱球迷入場是為港隊打氣，未必會做出不必要的行為，但到賽前奏國歌，北看台仍傳出噓聲，還有夾雜些低鳴的聲音，但噓聲則不算大，亦有球迷「舉中指」。在場觀戰的足總行政總薛基輔未有回應。
開賽10分鐘，港隊便打開紀錄；當時徐德帥右路禁區傳中，佐迪接應射地波破網，港隊領先1:0。三分鐘後，港隊徐德帥又在右路傳中，黃威在禁區內無人看管下輕易頂入成2:0。港隊之後繼續施壓，只是進攻欠缺耐性，處理最後一腳欠佳，浪費不少機會。
下半場，港隊換入伊達、高梵、辛祖、陳俊樂及羅拔圖上陣，前鋒由辛祖拍高梵。港隊接連失機，先是高梵在64分鐘頭槌衝頂出界，其後，港隊獲12碼，伊達主射被門將救出。連番失機的港隊在73分鐘終擴大優勢，伊達左路傳中，高梵頂入成3:0。83分鐘，後備上陣的港隊前鋒艾力士博得12碼，這次改派辛祖主射入網成4:0。尾段港隊仍有攻勢，只是進攻組織頗為混亂，未能增添紀錄，到補時階段，老撾球員粗野攔截觸發衝突，幸無不愉快事件，港隊以4:0獲勝。
記者：曾雁平
<蘋果>

全部入籍兵

葉鴻輝係唔撚係啊？徐宏傑係唔撚係啊？羅港威係唔撚係啊？夏志明係唔撚柒係啊on9仔

仲有入藉兵又點啊？唔撚講仲以為佢地一嚟香港就有passport添啊柒頭皮

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

啲垃圾華膠最想推全華港
根本同大中華膠冇分別

入籍兵黎咗好多年
好代表到香港

反而大陸華將2年就可以入隊
毫無代表性

屌你低鳴聲
垃圾報紙佬唔識咩叫boo

唉喲喲

扯去入藉兵做乜鳩
而家噓首支那歌姐

井底蛙

早知入場
申利：唔係好睇波

咁10月10號入場啦

地點/時間 ? 要買飛 ?

10月10，8點大球場對馬來西亞

大球場要人

200蚊張